十點屋企窗口大嗌訴求

大家幫手

家中亦可表達

嗌啊喂

光復香港 時代革命

推

.

同我
十點鐘大叫 香港人 831 遮打見

正啦屌